李家超：721當晚警車三次巡經未發現有異

李家超：721當晚警車三次巡經未發現有異

721元朗襲擊事件，警方用了39分鐘才到場處理。保安局局長李家超到立法會回應議員質詢，他重申當晚太多人報案，是刻意癱瘓服務，嚴重影響警方評估形勢，又承認當晚警方曾經三次巡邏現場，都沒有發現有人破壞社會安寧。

李家超又重申，當日警方調配大量警力到港島，以致警力緊張。

李家超又指，最新再拘捕多一人涉及721襲擊事件，至今共36人被捕，當中6人被起訴暴動等罪名。另外警方收到70多宗相關投訴。

Source: NOW

鏗鏘集段片已經解釋一切，民意轉捩點，大家針對721繼續文宣

佢真係當我哋發雞盲

大家睇撚到D片
邊撚度仲有得拗
721 係一場恐怖襲擊

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊。

做咩呢排頻頻死出黎講721

係無，我地只需要繼續文宣收攏民意，同繼續狙擊呢件事

交警車上面d人出黎囉 嚴重失職喎

因為呢樣嘢無得拗又想掩飾唔知邊個白痴用呢d屎橋以為我地會因為咁覺得需要警察

東華籌旗都開到130條線啦，狗隊電話線竟然會咁易玩完，搵鬼信

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

佢話無發現無失職喎

又錄音機重覆又重覆

因為制度內我地無佢乎

至今共36人被捕

36對支那黎講係一個好標準既數字

呢一個係百份之二百嘅春袋！

天水圍一日拉無辜街坊70幾個一個都唔告
，721拉得36件

Push

警方收到70多宗相關投訴?!
禁少了?!

因為投訴都無用

狗狗狗係分開新界南、新界北、九龍、同港島，當晚新界北聽唔切電話(亦證明情況危急)，但有九龍同港島人報案係無問題

李家超唔好再吠喇，你主人哥布林都未出聲幾時到你看門狗出聲

李家超又指，最新再拘捕多一人涉及721襲擊事件，

未發現有異又會拉多個?
收皮啦

警力唔夠?依家又會咁夠人手呀

哥布林

天水圍街坊仲要俾人拉撚左去勁遠既狗屋，然後半夜先係上水D山卡啦地方分幾個點放人，屌佢老母

盲狗

無人會信聽唔切電話啦破綻多到數唔完

文錦渡屌佢老母

好多人報案=刻意癱瘓服務
屌你好多人報案代表好緊急啊

哈哈，警署落閘又點解釋

人哋踢爆咗咁耐先想返轉頭講大話

根本唔想運動停

印象中有個區議員搵警車求助，警車即刻開車走喎
掉頭走=未發現有異?

覺得需要警察
前題應該係警察及時出現制止白衫人暴力襲擊市民
班白衫打完走哂 你警察先施施然到場
屌多佢兩句 佢仲要大鳩你話收隊
點撚樣會令市民覺得需要警察

班撚樣，香港人一定唔可以忘記呢個仇，屌你老母閪

要香港人睇多次鏗鏘集?

所以班狗嘅弱智思維真係唔知點捉摸

呢句又係好難聽
想講到去要我地認係我地搞到警力不足
重話你係刻意做啲咩

咁報左案你遲到39 分鐘到又點計
嗰2 個轉頭走嘅黑警又點計
影到企埋一齊拎住攻擊性武器又唔洗計

成日話一單一單計

仲有39分鐘呀，夠慢慢行兩次呀

警謊

收皮啦

自己扮盲當全世界嘅人真．盲

推

唔講仲以為陳百祥做左保安局局長

越講越黑
無警時份 搵黑社會打市民
報警 仲叫你驚就唔好出街

永遠都會記住

對721 取態是判斷一個人的良知的金標準

屌佢，七區開花又咁重狗

個個都係因為果件事去報警
就算有d打唔通，都有大把人報左警
點影響到佢地派人去現場

收皮啦 全部匿喺狗竇

又承認當晚警方曾經三次巡邏現場，都沒有發現有人破壞社會安寧

我睇唔到有人拎攻擊性武器同有人被襲擊

成39分鐘 全港個個睇直播
個個報警 你同我講濫用？

全港都識睇直播 警犬唔識

之前又話見到對面太多人, 班狗驚危險, 所以撒退既
而家又話未發現有異?

支持李同志繼續潛伏喑線工作

勸佢唔好再拎出黎講

晒馬啫，都未開拖即係無異樣啦

無異呀 自己人嚟 有咩問題

他重申當晚太多人報案，是刻意癱瘓服務，嚴重影響警方評估形勢

咁下次遊行既時候，全世界人一齊call 999
係咪就會無警察到場先?
係就好
根本次次都係有警察先亂

他重申當晚太多人報案，是刻意癱瘓服務，嚴重影響警方評估形勢

點解"太多人打999"呢個因可以得出"影響警方評估形勢"呢個結論?
唔係太多人打就推論應該好嚴重,要快D派 人去咩?

班曱甴唔止無腦 仲要眼殘

佢對眼係咪盲l左

死咬721

721唔見人

Mtr啲cam直通警總點錯誤評估呀廢超

佢都解釋唔到警局關門落閘啦

唔至39分鐘
晏就啲白衣人已經開始集結架喇！

721831

不斷提就啱啦

成段野都係警方冇錯

屌你老母啦
警署落閘，影撚曬啦

冇異樣 冇可疑 咁要你地黎做乜

即係有事應該得一兩個電話打去999 咁佢地得一兩條友聽電話就可以效率高啲
弱撚智 太多人打999即係事態嚴重啦 照佢咁講有咩天災人禍直頭唔好打999啦 自殺算啦
屌你老母獅子狗呢條友最應該死得最慘

繼續狙擊

點解警察唔開槍, 且掉轉頭

屌你老母巡左三次都發現唔到咁撚廢，炒撚晒元朗啲差佬佢啦

當晚太多人報案，是刻意癱瘓服務
屌佢老母真係咁都講得出

依家10區開花就有咁多警力
當大家白痴？

點只，721網上幾日前已經吹哂風啦，而家我地早成星期吹雞開花啲狗又點處理呀！”警方見到網上有人號召。。。。。”

真係病態講大話

咪同荷蘭叻同一種人囉 我睇唔到 比埋你睇 就話觀點與角度

警力緊張姐係你無能力保護市民啦

有條片影著班白衫人拎鐵通係警車面前行過，無人理喎

多人報案點解係刻意癱瘓服務而唔係事態緊急

Hong Kong Government, What a fucking joke.

大家睇同一個畫面，不過你睇到既野我睇唔到

有片影住兩個調轉頭
呀局長
我屌你都廢時

好明顯亞局長係琴晚睇完亞叻，然後覺得全香港人都係同佢一樣咁弱智。

驚就唔好出街呀嘛

調查左？邊個查？
佢話無就無？
同藍屍講野唔係淨係同佢拗有定冇 係定唔係，佢地指鹿為馬慣架

助攻

希望李公公提多啲721

地鐵站差佬掉頭走 成班防暴係橋底睇戲

白衫揸晒鐵通話見唔到有武器

不過都冇人會覺得d垃圾會講事實架啦

隔三個月開始出黎洗人記憶
大家應該搵番以前d文宣
唔好俾佢成功

扮傻

放心，我地會日日提721

唔係又落閘又剩咩
又有時間線一早影哂
咁都有得兜？

得喇唔撚駛再講
仲有人性就道歉左先再諗下一步

佢地自己都有睇live
一有犬跌委任証就即刻拉大隊出去執

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

所以我都費事同佢地拗

異度空間

收皮啦比卡超 你唔係以為有人會信呀？ 見到咁撚多人俾人打到仆街 我都想報警啦
原來無人去處理 反而怪報警果啲市民正仆街？

數十名白衣人欲追打 區議員拍警車門求助警員拒理開車即走

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。
[/quote]

鏗鏘集：721元朗黑夜

咁即係失職或
故意瀆職

曱甴近平

鏗鏘集既片出晒街啦！

區議員又有晒WHATSAPP紀錄

平行時空

事發兩日前，元朗區區議員麥業成已經同左元朗警區警民關係副主任講左收到風 有人721吹雞要打人，對方表明 清潔收到 會有相應部署 及 安排警員喺西鐵站巡邏。

到事發當日，7點左右喺雞地已經大量白衣人手拎口鐵桶木棍 有數名途人被襲，期間有3架警車經過 當睇唔到冇理過，然後白衣人再上西鐵站無差別襲擊，去到接近11點有兩名軍裝警員到場後望住一班白衫施襲，然後調頭走。

元朗、天水圍警署落閘
999/分區警署電話打唔到
八鄉分區指揮官 李漢民 同 白衣人 搭哂膊頭

未發現？你老母成班狗盲架？

俾大家重溫下

見唔到有警察做野咪報警囉
on9

幾驚你話發現有異樣

其實721醒目d 唔好咁撚on9 40分好鐘先來
或者南邊圍班仆街捉返幾十個先
就唔會搞到咁樣衰 可能連我都on撚鳩鳩讚班曱甴有d 用
但佢地同政府一樣 永遠將野處理得最差

負皮比柒頭閪面錄音機

可能係時候整返個放映會播返段片出嚟

屌你老母
就算有片有真相你都會話睇唔到架啦
因住收尾個幾年呀仆街

六四冇死人

李家超想屈成個港台講大話？

他重申當晚太多人報案，是刻意癱瘓服務....又一招原告變被告

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

大把人受牽連
嗰個cut人電話叫人驚就唔好出街嗰個
下令cut熱線嗰個
元朗同新界嘅指揮官
成個元朗狗屋嘅黑警

叫個晚啲狗去驗眼啦

你沒撚野啊？

721

咁多人打電話嚟報案竟然唔去做嘢
遲左39分鐘先到

多人報案 就講到人地玩電話
明明就係證明好多人覺得好危險 成個政府都係以小人之心度君子之腹 叫人點信服佢地

擺明係垃圾監警會目前既發現

全世界睇到嘅嘢
佢都睇唔到

=============
【香港「新疆嶺」即將啟用!】

係呀 麥業成議員
佢同左PPRB講 但無人理

同意，個個月嘅21號播？

你地唔撚嚟做嘢咪要不停打
仲要賴人刻意癱瘓服務

講得好

唔係有兩個軍裝行過, 見到好多白衫人係度打人, 然後轉身走左?
係咪當時既環境, 李家超都係覺得未有異樣?所以兩個軍裝調頭走係非常合理?

可能20？
比啲時間21號做嘢

同盲叻一樣

100-36=64

係咪當香港人盲
港台播晒啦 仲講大話

仲諗住拆到？？？？

想下好喇

唔係現場都睇到，喺現場反而睇唔到
炒撚左佢啦咁

平行時空？？

999 唔通，個2個軍裝隻WALKI 又廢左？

報上去有人打架起碼黎2架衝鋒啦

他重申當晚太多人報案，是刻意癱瘓服務，嚴重影響警方評估形勢

咁都有得瀨，唔好話你隻狗奴才冇撚用？

應該係各區一齊睇多次鏗鏘集同經緯線

#神作！超清晰解說721

An infographic about the 7.21 Yuen Long attack
created by Giraffe Design

中：
English：

SOURCE：TG GROUP

721, 仲有好多彈未拆wo李家超，駛唔駛比多5個月你諗？

唔使兜啦

屌你老母小牛農場負責人陳志祥拉撚咗未呀,有晒片多角度拍攝, 11月啦

因為科大單嘢好大獲

強烈要求張建宗出來要求大家唔好再追究721

你老母個閪比人中出三次都冇異樣

push ar

點解呢排區區都咁多警力

播鏗鏘集條片俾佢一路睇一路解釋囉

選擇性失明者 明ge

求文宣GP貼大量721資料

都沒有發現有人破壞社會安寧。

咁又告飛天南暴動？

以為用陳曱祥既邏輯可以令大家信服?

兩個軍裝 掉頭走呢？

依幾個月 日日拎槍
個日槍袋都唔摸下 就走撚左

幾時再造過721特集配李加超

立法會畀人問呀

林卓廷譚文豪響應連登仔呼籲質問李家超

每星期三大會

當日警方調配大量警力到港島，以致警力緊張。
3萬幾隻警甴你冇理由唔識安排架仲有公安曱甴呀武警曱甴呀 警甴唔識拉人呀？你班賤種警甴唔係好叻用支曱甴棍去扑濕市民咩 仲有TG呀 胡椒噴霧呀 做咩721唔識用你啲殺人武器嘅？gear都唔撚上呀？
你咪繼續講大話囉
而家5區、7區開花你都濫捕架啦，721偏偏唔濫捕班白衫恐怖分子？死兜爛兜

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

唔知點聽唔切，當你得10條線，10條都係報呢單警就知大鑊嘢嘢，即刻就要調人去喇，聽唔切係點解？要聽晒所有打入嘅電話先開始做嘢？

on9?

咁嗰班撚屌全部失職革扯啦。

屌

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

成百幾白衫由下午聚集到夜晚
都叫無異

香港公安：錯的不是我，錯的是世界！

屌你老母啦你搵班盲西出去巡一定冇異樣架
全香港都收到風有野發生係得你班仆街叫霸王雞黑警乜柒都唔知

721 單野都難拆過送中
全港人睇撚住你地班黑警點亂黎

仲有721唔算突發，早一日已經傳到公海，區議員都有問過，差佬話有準備，而且白衣人結集咗幾個鐘，你話調唔到人根本係講大話，仲分分鐘係故意調走大部分人手。

咁撚多片影住都可以講大話
當年徐步高案冇片冇盛 仲唔為所欲為

如果無721,香港唔會攪成咁。好明顯政府想把事件推舍责任给所有人。正狗官!

有野衰過721

同荷蘭叻同級
睇唔到

條友係咪申請襲擊

個兩個走佬警察唔係CALL 支援咩

天橋個兩個軍裝點解唔嗚槍示警呀？

On9

咁多人打999，更係開緊大片，唔通玩電話？

記者叫佢當面解釋白衣人邊度嚟

Agger

是日笑話？

最可怕之處係港共中共說話不需要根據事實

李家超真係一個大仆街

請交待中聯辨參與過程........元朗鄉黑都知.....

呢個真，冇721就冇咁多中立轉黃

李家超：我睇唔到

得啦得啦
全世界都見到防暴同持械白衣人搭曬膊頭
真係做得好正確

黑警=白衫人？

當我on9呀，dllm

講d咁on9既野 不如收收皮算啦

咁狗屋落閘唔比人報案又點計

一定要講做恐襲襲擊唔好比港共轉移去黑社會打人

下 多人報案就當係假？？

咩邏輯

9000-36=8964

佢地自己對眼有問題就唔好屈埋市民啦

咁你代表你地警曱廢 無能
人地999 +wtsapp揾埋你地都做唔到嘢

所有未解決嘅要咬住 721 831 hkdi 停車場

64無死人

你睇唔到咪即係你失職囉
失職呀！ 失完職扮冇事呀？
失職洗唔洗問責呀屌你老母 仲好意思怪人打電話報警？ 你接到第一call就到現場既話 之後就唔會更多人報警啦 就係因為你唔撚黎 我地先call爆你咋
用下個閪腦諗清楚前因後果先講野啦

緊係無異樣啦 傾好晒 一切依劇本進行 點會唔正常

完事後 入埋祠堂飲杯茶 食d野 夠鐘收工走人

刻意癱瘓服務？
同呢啲人講野真係曬鳩氣

他重申當晚太多人報案，是刻意癱瘓服務

你老味多人報警就係刻意癱瘓服務
唔通911果陣美國收到起碼五萬個求助電話又係有人刻意癱瘓服務所以唔須要處理件事？

有fd 家長搵左勁耐先搵到佢係邊

因為班狗放佢地出黎時，本身係叫佢地係新屋個到行返出城，但d手機錢銀包乜柒都收哂

又唔比人門電話比屋企人，好彩有義務律司係到
最後送佢地出上水，又係隨機地方落車cls

因為聯絡唔到咩位落，要家長搵

成晚班黑社會拖住咁多鐵通係村口行

搜證搵到咁多鐵通搬上車

直播收哂鐵通聲

都可以話睇唔到有武器

人一藍，一撚樣！

叻：我睇唔到
超：經過三次都係我睇唔到

鏗鏘集排晒時間啦

直接路過都唔覺得有問題 因為係自己人

睇黎直係好想拆721

不過你呢世都拆唔到

他重申當晚太多人報案，是刻意癱瘓服務，嚴重影響警方評估形勢

咩理論？ 多人報警就代表癱瘓服務？
唔大單野會咁多人報警？

如果有日繁忙商業區有人持槍搶劫 條街咁多人一齊報警係咪又唔駛做唔駛處理？

使唔使比埋片佢睇？冇異？佢好似生活係自己世界入面！

地鐵cctv唔係駁晒警局

警車入到月台？

詳情請睇鏗鏘集，睇完都唔信就不如驗下腦

佢對死閪眼 日撚日都好似未撚訓醒咁睇唔到真係唔出奇
但係屌你老母 你都咪撚當我哋係弱智啊
眼又盲腦又殘 真係冇撚得救

全世界網上直播
佢話: 我睇唔到

697萬人都知，得3萬人唔知

一個大話就算講100次都唔會變真
721 唔見人!

李曱甴: 鏗鏘集同經緯線都係假新聞

习曱甴，曱甴sir

而家政府已經陷入唔講大話就唔識拆嘅局面
以前衰極都語言藝術，但都叫有低頭
而家真係痴撚咩線
相信遲啲盲嘅偷睇国家機密唔出奇

又36人
支那特色

白痴

永遠記得721個晚睇直播

佢想搞大件事？

我屌你老母，轉身走個兩個軍裝盲左？

英雄救美都唔撚識
讀唔成書真係可怕 中學都未畢業

報案都係刻意癱瘓

DLLM 食屎狗

因為將軍澳單野比721大濟

李家超=叻狗 都係眼盲心盲